# VoteSystem 

## Como funciona este VoteSystem?

## Finalidade deste VoteSystem



## Top Sites Suportados:

- http://top.l2jbrasil.com
- http://www.toplineage2.com
- http://www.topservers200.com
- http://www.gamesites200.com
- http://www.topmmo.com.br
- http://www.top200games.com.br


### VoteSystem developed by:        
-     

###  And styled by:             
- 

## DOCUMENTADO RETIRADO NO 
- https://github.com/L2jBrasil/icpn-votesystem
